新手砌機list求插

同埋想問用咩牛

火牛應該用650w
機箱未揀？

未揀機箱，有冇推介

平就sharkoon 或者88R都好似唔錯 個人喜好嚟姐
落去腦場自己睇下實際啲

Cm v650
最經濟

一個月後出i7 8700你仲買7700

電腦鋪最愛呢d客

咁講真睇下佢急唔急要機嘅
同埋就算出左都係炒價多
結果可能要等到下年年頭先入到手
時間都算係成本

有ryzen 未必炒得起

hdd轉 Toshiba 好似平啲
ssd用samsung 850/960 evo好似好啲

唔係平啲，ws blue 3tb 得5400轉